[一盾四棍] 見到有人拆咗屋張凳 用凳腳做棍 板做盾 仲夠share比人

一盾四棍 大家唔好學

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下